有人唔做走去幫個仔認隻狗乸做契媽

話說親戚個仔出世無耐，竟然走去幫個仔認隻狗乸做契媽
估唔到經歷2019，就算講起721831呢推日子係幾咁咬牙切齒都可以走去同隻狗乸旅行去到今時今日仲同隻狗乸親上加親呢啲係咪就係真友誼？真係唔怕隻狗乸第時教壞個仔咩？

究竟應該將個親戚歸類為黃定藍

狗娘養的